從林鄭事件睇得出，女人會毀滅人類文明

好簡單
同女人嘈交
任憑你幾有道理，講到佢冇聲出
佢都唔會認錯
佢只會發脾氣，無理取鬧
甚至打鳩你

女人當權
亦都係一樣
所以當女人係世界上既地位愈黎愈高
甚至掌握人民既生殺大權
人類文明就會開始崩潰